# 12. Стильные тексты

Бобр Анна хочет отправить своим друзьям красивое приглашение с помощью нового приложения, которое позволяет ей создать дизайнерский текст.

* `*` для написания жирным шрифтом; например, результатом `*бобр*` будет <b>бобр</b>
* `/` для написания курсивом; например, результатом `/бобр/` будет <i>бобр</i>
* `_` для подчеркивания; например, результатом `_бобр_` будет <u>бобр</u>
* `$` для выделения слова другим цветом; например, результатом `$бобр$` будет <span style="background-color: #FFFF00">бобр</span>

Стили можно комбинировать, например:

* результатом `_/бобр/_` будет <u><i>бобр</i></u>
* результатом `/_бобр_/` будет <i><u>бобр</u></i>
* результатом `$_бобр_$` будет <span style="background-color: #FFFF00"><u>бобр</u></span>

В текст приглашения можно добавить и картинки, записав их названия между знаками `:`, например:

* результатом `:юбилейный:` будет ![](s12-body-1.png)
* результатом `:остров:` будет ![](s12-body-2.png)
* результатом `:дом:` будет ![](s12-body-3.png)

## Вопрос

Что должна ввести Анна, чтобы получилось следующее сообщение:

<b>Тебя</b> пригласили на <u>суперский</u> ![](s12-body-1.png) праздник <b><u>в мой </u></b> ![](s12-body-3.png), который находится на ![](s12-body-2.png). Там будет <span style="background-color: #FFFF00"><i>отличная музыка и еда</i></span>. До <u>встречи!</u>

[Raadionupud]

A. `*Тебя* пригласили на _суперский_ юбилейный праздник */в мой/* :дом:, который находится на :остров:. Там будет $/отличная музыка и еда/$. До /встречи!/`

B. `*Тебя* пригласили на _суперский_ :юбилейный: праздник *_в мой_* :дом:, который находится на :остров:. Там будет $/отличная музыка и еда/$. До _встречи!_`

C. `*Тебя* пригласили на _суперский_ :юбилейный: праздник */в мой/* :дом:, который находится на остров. Там будет $*отличная музыка и еда*$. До _встречи!_`

D. `*Тебя* пригласили на /суперский/ :юбилейный: праздник *_в мой_* :дом:, который находится на :остров:. Там будет $отличная музыка и еда$. До /встречи!/`

## Ответ

Правильный ответ: B.

## Категории

- Обработка текста
- Понимание информации
